[樹窿]一齊撐住！老豆老母support你！

728晚上放的催淚彈令人心寒心痛，我估大家都瞓唔著?
今早超30多名家長們和孩子們也放催淚彈，#一孩子一相多謝哥哥姐姐
-
希望我們的心意，
能在黑暗中為你，為青年們送上一點光。

-
我們能做的不多，也不完美，我們或者沒有站在很前，好抱歉，
但請你知道，你不孤單，要放學要談心事要爸媽撐，又或家人不理解，
你回頭，我們都會在。
-
如果有認識的青年，請把我們的心意傳給他們知道。
-
天色昏暗，一起同行。
-
MUSIC: 試問誰還未發聲

*********
元朗 727元朗夢遊記 2

給父母的信

-
高牆爸媽支援青年人之聯絡方法post

******************
#727元朗夢遊記
#香港人加油
＃WeAreHongKongers
＃回應七大訴求
#高牆下的爸媽
＃涼茶媽媽

推